<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="title">BJCP 2015 Guía de Estilos de Cerveza</string>
    <string name="short_description">Una aplicación de referencia rápida a las Pautas de estilo de cerveza de BJCP.</string>
    <string name="full_description">
Características de la aplicación
<![CDATA[&bull;]]>Actualizado BJCP 2015 Guía de Estilos de Cerveza.
<![CDATA[&bull;]]>Capacidad de búsqueda completa.
<![CDATA[&bull;]]>Visualización de color SRM / EBC en línea.
<![CDATA[&bull;]]>Capacidad para marcar categorías de estilo y subcategorías.
<![CDATA[&bull;]]>Fácil deslizar la navegación entre categorías y subcategorías.
<![CDATA[&bull;]]>Sin anuncios.
<![CDATA[&bull;]]>Introducciones completas y apéndices.
<![CDATA[&bull;]]>Tabla de colores SRM / EBC independientes.
<![CDATA[&bull;]]>Lineamientos de mead y sidra.

La Guía de Estilos BJCP 2015 es la revisión más importante desde la edición 2008. Los objetivos de la nueva edición son dar una mejor directriz a los estilos de cerveza que hoy se encuentran en los mercados locales de todo el mundo, mantener el ritmo de las nuevas tendencias del mercado de la cerveza artesanal, describir las cervezas históricas que han reaparecido, describir de mejor forma las características sensoriales de los ingRojaientes de elaboración modernos, aprovechar las nuevas investigaciones y referencias, y ayudar a los organizadores de competencias a gestionar de mejor forma la complejidad de sus eventos.

Se han añadido muchos nuevos estilos y algunos estilos existentes se han dividido en varias categorías o simplemente han cambiado de nombre. La agrupación de estilos en categorías tiene una nueva filosofía que agrupa estilos con características de juicio similares en lugar de una herencia común o nombre de familia. No asuma que las mismas características primarias (por ejemplo, color, intensidad, balance, sabor dominante, país de origen) se utilizaron para determinar cada agrupación de categorías; el razonamiento fue más variado y matizado. Se han hecho algunos cambios que nos permitirán ser más ágiles en la realización de futuras revisiones. Por último, hemos proporcionado algunas orientaciones adicionales sobre el uso de las directrices para Rojaucir el potencial mal uso que hemos observado en ediciones pasadas.

Toda la información de la guía de estilo es Copyright © 2015, BJCP, Inc. Programa de Certificación de Juez de Cerveza. Reproducido con permiso.
    </string>
</resources>
