<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="title">Стилевий довідник BJCP 2015</string>
    <string name="short_description">Мобільний застосунок Стилевого довідника BJCP-2015</string>
    <string name="full_description">
        У цьому застосунку:
        &bull;оновлена версія Довідника BJCP версії 2015го року
        &bull;повнотесктовий пошук
        &bull;зразки SRM-кольору в кожному стилі
        &bull;можливість робити закладки в стилях і підстилях
        &bull;легка навігація між категоріями і підкатегоріями
        &bull;жодної реклами
        &bull;повні тексти вступів до стилів і додатків
        &bull;окрема кольорова шкала SRM
        &bull;довідники по медам і сидрам - поки що англійською

У 2015-му довідник сильно змінився у порівнянні з виданням 2008-го. У ньому ми намагаємося наблизити розуміння світових пивних стилів до того, як їх розуміють на місцевих ринках, не відставати від трендів у крафтовому секторі галузі, описати історичні стилі, які стали популярними, краще сформулювати сенсорні враження від сучасних пивоварних складників, скористатися з нових дослідів та джерел інформації, допомогти організаторам конкурсів якось краще поратися з труднощами, що виникають під час таких подій.

Ми додали чимало нових стилів, а деякі старі розділили на підстилі чи просто переназвали. Згрупували стилі теж по-новому, і тепер групи об’єднують радше стилі пива з подібними характеристиками, ніж стилі зі спільним історичним походженням. Це не означає, що цими характеристиками стали винятково первинні, як от колір, міцність, баланс, основні смаки й аромати, країна походження, підстави для розподілу на групи були значно ширшими і детальнішими. Деякі зміни дозволять нам бути більш гнучкими під час внесення у довідник нових правок у майбутньому. І, нарешті, ми додали більше інформації про те, як послуговуватися довідником, щоб уникнути певних непорозумінь, які виникали під час користування попередньою його версією.

Авторське право на всі стилеві описи належить BJCP © 2015, BJCP, Inc. Програма сертифікації пивних суддів. Використовується за згодою.
    </string>
</resources>
